chill up dada過咗去新Channel

成班冇一個識
不如自己拍好過

灰衫男係咪Killer嚟

竟然有人識

殺手？

個channel真係痴撚線
個dada已經quit咗 單嘢仲要搞到咁柒 都照出條新片有dada係度

夠環保

的確唔可以以貌取人
但直覺呢個channel似是非之地

拍都拍左
唔好浪費

呢條女有咩特色要咁focus佢

成日走光

Chill up片度唔見

好多channel 之間游走

DADA著短裙嘅片就有
通常一開頭會㩒住，但玩玩下就唔記得㩒

烏合之眾

佢有喺chill up出現過

淫底

個channel 請到好多明星
咩後台?

link呢

呢個好似係以前拉闊音樂會個拉闊？可能幕後有金主

最弊㩒入去淨係認得啲星 其他人一個都都唔識

應該好過chill up既
對住雞翔同條MK妹真係頂唔順

Hi dada

都幾肯定你係MK妹啲打手